[
  { "front": "Leer", "back": "<f><h>よ</h>読</f>む" },
  { "front": "Sentarse", "back": "<f><h>すわ</h>座</f>る" },
  { "front": "Escribir", "back": "<f><h>か</h>書</f>く" },
  { "front": "Levantar", "back": "<f><h>あげ</h>上</f>る" },
  { "front": "Volar", "back": "<f><h>と</h>飛</f>ぶ" },
  { "front": "Pie, Pierna", "back": "<f><h>あし</h>足</f>" },
  {
    "front": "Desagradable",
    "back": "<f><h>きも</h>気持</f>ち<f><h>わる</h>悪</f>い"
  },
  { "front": "Nostálgico", "back": "<f><h>なつ</h>懐</f>かしい" },
  { "front": "Largo", "back": "<f><h>なが</h>長</f>い" },
  { "front": "Poco", "back": "<f><h>すく</h>少</f>ない" },
  { "front": "Amplio", "back": "<f><h>ひろ</h>広</f>い" },
  { "front": "Viejo", "back": "<f><h>ふる</h>古</f>い" },
  { "front": "Mango", "back": "マンゴー" },
  { "front": "Gorila", "back": "ゴリラ" },
  { "front": "Estación", "back": "<f><h>えき</h>駅</f>" },
  { "front": "Brillar", "back": "<f><h>ひか</h>光</f>る" },
  { "front": "Dibujo", "back": "<f><h>え</h>絵</f>" },
  { "front": "Hilo", "back": "<f><h>いと</h>糸</f>" },
  { "front": "Año escolar", "back": "<f><h>がくねん</h>学年</f>" },
  { "front": "Zapatería", "back": "<f><h>くつや</h>靴屋</f>" },
  { "front": "Noche", "back": "<f><h>よる</h>夜</f>" },
  { "front": "Martes", "back": "<f><h>かようび</h>火曜日</f>" },
  { "front": "Jueves", "back": "<f><h>もくようび</h>木曜日</f>" },
  { "front": "Nadar", "back": "<f><h>およ</h>泳</f>ぐ" },
  { "front": "Jugar", "back": "<f><h>あそ</h>遊</f>ぶ" },
  { "front": "Levantarse", "back": "<f><h>お</h>起</f>きる" },
  { "front": "Maestro", "back": "<f><h>せんせい</h>先生</f>" },
  { "front": "Todos los días", "back": "<f><h>まいにち</h>毎日</f>" },
  { "front": "Julio", "back": "<f><h>しちがつ</h>七月</f>" },
  { "front": "Negro", "back": "<f><h>くろ</h>黒</f>い" },
  { "front": "Afuera", "back": "<f><h>そと</h>外</f>" },
  { "front": "Salud", "back": "<f><h>げんき</h>元気</f>" },
  { "front": "Viaje", "back": "<f><h>りょこう</h>旅行</f>" },
  { "front": "Doctor", "back": "<f><h>いしゃ</h>医者</f>" },
  { "front": "Obsequio", "back": "プレゼント" },
  { "front": "Estar bien", "back": "<f><h>だいじょうぶ</h>大丈夫</f>" },
  { "front": "Desaparecer", "back": "<f><h>き</h>消</f>える" },
  { "front": "Cambiar", "back": "<f><h>か</h>変</f>わる" },
  { "front": "Ganar", "back": "<f><h>か</h>勝</f>つ" },
  { "front": "Periódico", "back": "<f><h>しんぶん</h>新聞</f>" },
  { "front": "Viento", "back": "<f><h>かぜ</h>風</f>" },
  { "front": "Respuesta", "back": "<f><h>こたえ</h>答</f>" },
  { "front": "Siguiente", "back": "<f><h>つぎ</h>次</f>" },
  { "front": "Famoso", "back": "<f><h>ゆうめい</h>有名</f>" },
  { "front": "Trabajar", "back": "<f><h>はたら</h>働</f>く" },
  { "front": "Desgarrador", "back": "<f><h>せつ</h>切</f>ない" },
  { "front": "Rápido", "back": "<f><h>はや</h>速</f>い" },
  { "front": "Débil", "back": "<f><h>よわ</h>弱</f>い" },
  { "front": "Caja", "back": "<f><h>はこ</h>箱</f>" },
  { "front": "Pagar", "back": "<f><h>はら</h>払</f>う" },
  { "front": "Miércoles", "back": "<f><h>すいようび</h>水曜日</f>" },
  { "front": "Viernes", "back": "<f><h>きんようび</h>金曜日</f>" },
  { "front": "Princesa", "back": "<f><h>ひめ</h>姫</f>" },
  { "front": "Nombre", "back": "<f><h>なまえ</h>名前</f>" },
  { "front": "Verano", "back": "<f><h>なつ</h>夏</f>" },
  { "front": "Fútbol", "back": "サッカー" },
  { "front": "Convertirse en", "back": "<f><h>な</h>成</f>る" },
  { "front": "Cuerpo", "back": "<f><h>からだ</h>体</f>" },
  { "front": "Barato", "back": "<f><h>やす</h>安</f>い" },
  {
    "front": "Preparatoria, Bachillerato",
    "back": "<f><h>こうこう</h>高校</f>"
  },
  { "front": "Leche", "back": "<f><h>ぎゅうにゅう</h>牛乳</f>" },
  { "front": "Paraguas", "back": "<f><h>かさ</h>傘</f>" },
  { "front": "Arriba", "back": "<f><h>うえ</h>上</f>" },
  { "front": "Volcán", "back": "<f><h>かざん</h>火山</f>" },
  { "front": "Mentira", "back": "<f><h>うそ</h>嘘</f>" },
  { "front": "Pájaro", "back": "<f><h>とり</h>鳥</f>" },
  { "front": "Desvestir", "back": "<f><h>ぬ</h>脱</f>ぐ" },
  { "front": "Luchar", "back": "<f><h>たたか</h>戦</f>う" },
  { "front": "Fruta", "back": "<f><h>くだもの</h>果物</f>" },
  { "front": "Matar", "back": "<f><h>ころ</h>殺</f>す" },
  { "front": "Habitación", "back": "<f><h>へや</h>部屋</f>" },
  { "front": "Problema", "back": "<f><h>もんだい</h>問題</f>" },
  { "front": "Significado", "back": "<f><h>いみ</h>意味</f>" },
  { "front": "Diente", "back": "<f><h>は</h>歯</f>" },
  { "front": "Rendirse", "back": "<f><h>あきら</h>諦</f>める" },
  { "front": "Manzana", "back": "<f><h>りんご</h>林檎</f>" },
  { "front": "Papaya", "back": "パパイヤ" },
  { "front": "León", "back": "ライオン" },
  { "front": "Parque", "back": "<f><h>こうえん</h>公園</f>" },
  { "front": "Verdulería", "back": "<f><h>やおや</h>八百屋</f>" },
  { "front": "Llegar tarde", "back": "<f><h>ちこく</h>遅刻</f>" },
  { "front": "Camino", "back": "<f><h>みち</h>道</f>" },
  { "front": "Verdura", "back": "<f><h>やさい</h>野菜</f>" },
  { "front": "Mañana", "back": "<f><h>あした</h>明日</f>" },
  { "front": "Igual", "back": "<f><h>おな</h>同</f>じ" },
  { "front": "Pizarrón", "back": "<f><h>こくばん</h>黒板</f>" },
  { "front": "Nieve", "back": "<f><h>ゆき</h>雪</f>" },
  { "front": "Hermano mayor", "back": "お<f><h>にい</h>兄</f>さん" },
  { "front": "Café", "back": "コーヒー" },
  { "front": "Todos los miembros", "back": "<f><h>ぜんいん</h>全員</f>" },
  { "front": "Importante, Valioso", "back": "<f><h>たいせつ</h>大切</f>" },
  { "front": "Sueño", "back": "<f><h>ゆめ</h>夢</f>" },
  { "front": "Mundo", "back": "<f><h>せかい</h>世界</f>" },
  { "front": "Creer", "back": "<f><h>しん</h>信</f>じる" },
  { "front": "Estar libre", "back": "<f><h>ひま</h>暇</f>" },
  { "front": "Caminar", "back": "<f><h>ある</h>歩</f>く" },
  { "front": "Boca", "back": "<f><h>くち</h>口</f>" },
  { "front": "Lamentable", "back": "<f><h>かわいそう</h>可哀相</f>" },
  { "front": "Frío", "back": "<f><h>さむ</h>寒</f>い" },
  { "front": "Luminoso", "back": "<f><h>あか</h>明</f>るい" },
  { "front": "Bicicleta", "back": "<f><h>じてんしゃ</h>自転車</f>" },
  { "front": "Col", "back": "キャベツ" },
  { "front": "Banco", "back": "<f><h>ぎんこう</h>銀行</f>" },
  { "front": "Bosque", "back": "<f><h>もり</h>森</f>" },
  { "front": "Río", "back": "<f><h>かわ</h>川</f>" },
  { "front": "Agua", "back": "<f><h>みず</h>水</f>" },
  { "front": "Izquierda", "back": "<f><h>ひだり</h>左</f>" },
  { "front": "En frente", "back": "<f><h>まえ</h>前</f>" },
  { "front": "Comenzar", "back": "<f><h>はじ</h>始</f>まる" },
  { "front": "Cielo", "back": "<f><h>そら</h>空</f>" },
  { "front": "Humor", "back": "<f><h>きぶん</h>気分</f>" },
  { "front": "Saber", "back": "<f><h>し</h>知</f>る" },
  { "front": "Año", "back": "<f><h>とし</h>年</f>" },
  { "front": "Tesoro", "back": "<f><h>たから</h>宝</f>" },
  { "front": "Frase", "back": "<f><h>ぶん</h>文</f>" },
  { "front": "Octubre", "back": "<f><h>じゅうがつ</h>十月</f>" },
  { "front": "Padre", "back": "お<f><h>とう</h>父</f>さん" },
  { "front": "Gerente", "back": "<f><h>てんちょう</h>店長</f>" },
  { "front": "Principio", "back": "<f><h>さいしょ</h>最初</f>" },
  { "front": "Delicioso", "back": "<f><h>おい</h>美味</f>しい" },
  { "front": "Entrada", "back": "<f><h>いりぐち</h>入口</f>" },
  { "front": "Espacio entre", "back": "<f><h>あいだ</h>間</f>" },
  { "front": "Año nuevo", "back": "<f><h>しょうがつ</h>正月</f>" },
  { "front": "Gema", "back": "<f><h>ほうせき</h>宝石</f>" },
  { "front": "Ventana", "back": "<f><h>まど</h>窓</f>" },
  { "front": "Secreto", "back": "<f><h>ひみつ</h>秘密</f>" },
  { "front": "Fantasma", "back": "<f><h>ゆうれい</h>幽霊</f>" },
  { "front": "Abrazar", "back": "<f><h>だ</h>抱</f>きしめる" },
  { "front": "Sur", "back": "<f><h>みなみ</h>南</f>" },
  { "front": "Hermanos", "back": "<f><h>きょうだい</h>兄弟</f>" },
  { "front": "Hablar", "back": "<f><h>はな</h>話</f>す" },
  { "front": "Construir", "back": "<f><h>つく</h>作</f>る" },
  { "front": "Colocar", "back": "<f><h>お</h>置</f>く" },
  { "front": "Salir", "back": "<f><h>で</h>出</f>る" },
  { "front": "Trasero", "back": "お<f><h>しり</h>尻</f>" },
  { "front": "Envidiable", "back": "<f><h>うらや</h>羨</f>ましい" },
  { "front": "Frustrante", "back": "<f><h>くや</h>悔</f>しい" },
  { "front": "Suave", "back": "<f><h>やわ</h>柔</f>らかい" },
  { "front": "Poco profundo", "back": "<f><h>あさ</h>浅</f>い" },
  { "front": "Estrecho", "back": "<f><h>せま</h>狭</f>い" },
  { "front": "Durazno", "back": "<f><h>もも</h>桃</f>" },
  { "front": "Restaurante", "back": "レストラン" },
  { "front": "Almuerzo", "back": "<f><h>ひる</h>昼</f>ご<f><h>はん</h>飯</f>" },
  { "front": "Insecto", "back": "<f><h>むし</h>虫</f>" },
  { "front": "Derecha", "back": "<f><h>みぎ</h>右</f>" },
  { "front": "Qué", "back": "<f><h>なに</h>何</f>" },
  { "front": "Tienda", "back": "<f><h>みせ</h>店</f>" },
  { "front": "Entender", "back": "<f><h>わ</h>分</f>かる" },
  { "front": "Bebé", "back": "<f><h>あか</h>赤</f>ちゃん" },
  { "front": "Lavar", "back": "<f><h>あら</h>洗</f>う" },
  { "front": "Tierra", "back": "<f><h>つち</h>土</f>" },
  { "front": "Abril", "back": "<f><h>しがつ</h>四月</f>" },
  { "front": "Agosto", "back": "<f><h>はちがつ</h>八月</f>" },
  { "front": "Soleado", "back": "<f><h>はれ</h>晴</f>" },
  { "front": "Un montón", "back": "<f><h>たくさん</h>沢山</f>" },
  { "front": "Fresco", "back": "<f><h>すず</h>涼</f>しい" },
  { "front": "Hermano menor", "back": "<f><h>おとうと</h>弟</f>" },
  { "front": "Limpieza", "back": "<f><h>そうじ</h>掃除</f>" },
  {
    "front": "Estar a tiempo",
    "back": "<f><h>ま</h>間</f>に<f><h>あ</h>合</f>う"
  },
  { "front": "Cola", "back": "<f><h>しっぽ</h>尻尾</f>" },
  { "front": "Comida", "back": "ご<f><h>はん</h>飯</f>" },
  { "front": "Lagrimas", "back": "<f><h>なみだ</h>涙</f>" },
  { "front": "Perder", "back": "<f><h>ま</h>負</f>ける" },
  { "front": "Conveniente", "back": "<f><h>べんり</h>便利</f>" },
  { "front": "Escuchar", "back": "<f><h>き</h>聞</f>く" },
  { "front": "Esperar", "back": "<f><h>ま</h>待</f>つ" },
  { "front": "Oreja", "back": "<f><h>みみ</h>耳</f>" },
  { "front": "Sentirse bien", "back": "<f><h>きも</h>気持</f>ちいい" },
  { "front": "Duro", "back": "<f><h>かた</h>硬</f>い" },
  { "front": "Lento", "back": "<f><h>おそ</h>遅</f>い" },
  { "front": "Tomate", "back": "トマト" },
  { "front": "Koala", "back": "コアラ" },
  { "front": "Ratón", "back": "<f><h>ねずみ</h>鼠</f>" },
  { "front": "Hospital", "back": "<f><h>びょういん</h>病院</f>" },
  { "front": "Fuerte", "back": "<f><h>つよ</h>強</f>い" },
  { "front": "Haber (Objetos y plantas)", "back": "ある" },
  { "front": "Señorita", "back": "お<f><h>じょうさま</h>嬢様</f>" },
  { "front": "Comprar", "back": "<f><h>か</h>買</f>う" },
  { "front": "Febrero", "back": "<f><h>にがつ</h>二月</f>" },
  { "front": "Ayer", "back": "<f><h>きのう</h>昨日</f>" },
  { "front": "Primavera", "back": "<f><h>はる</h>春</f>" },
  { "front": "Quién", "back": "<f><h>だれ</h>誰</f>" },
  { "front": "Bolsa, Mochila", "back": "<f><h>かばん</h>鞄</f>" },
  { "front": "Mano derecha", "back": "<f><h>みぎて</h>右手</f>" },
  { "front": "a.m.", "back": "<f><h>ごぜん</h>午前</f>" },
  { "front": "Esta mañana", "back": "<f><h>けさ</h>今朝</f>" },
  { "front": "Decir", "back": "<f><h>い</h>言</f>う" },
  { "front": "Fiesta", "back": "パーティー" },
  { "front": "Revista", "back": "<f><h>ざっし</h>雑誌</f>" },
  { "front": "Examen", "back": "<f><h>しけん</h>試験</f>" },
  { "front": "Carne", "back": "<f><h>にく</h>肉</f>" },
  { "front": "Canción", "back": "<f><h>うた</h>歌</f>" },
  { "front": "Vivir", "back": "<f><h>い</h>生</f>きる" },
  { "front": "Este (Oriente)", "back": "<f><h>ひがし</h>東</f>" },
  { "front": "Encontrarse", "back": "<f><h>あ</h>会</f>う" },
  { "front": "Entrar", "back": "<f><h>はい</h>入</f>る" },
  { "front": "Cabello", "back": "<f><h>かみ</h>髪</f>" },
  { "front": "Nariz", "back": "<f><h>はな</h>鼻</f>" },
  { "front": "Espalda", "back": "<f><h>せなか</h>背中</f>" },
  { "front": "Doloroso, Trabajoso", "back": "<f><h>くる</h>苦</f>しい" },
  { "front": "Alto, Caro", "back": "<f><h>たか</h>高</f>い" },
  { "front": "Corto", "back": "<f><h>みじか</h>短</f>い" },
  { "front": "Fino", "back": "<f><h>うす</h>薄</f>い" },
  { "front": "Lejos", "back": "<f><h>とお</h>遠</f>い" },
  { "front": "Tren", "back": "<f><h>でんしゃ</h>電車</f>" },
  { "front": "Tigre", "back": "<f><h>とら</h>虎</f>" },
  { "front": "Todo", "back": "<f><h>ぜんぶ</h>全部</f>" },
  { "front": "Bola", "back": "<f><h>たま</h>玉</f>" },
  { "front": "Mar, Playa", "back": "<f><h>うみ</h>海</f>" },
  { "front": "Madrugador", "back": "<f><h>はやおき</h>早起</f>" },
  { "front": "Aldea", "back": "<f><h>むら</h>村</f>" },
  { "front": "Hábil", "back": "<f><h>じょうず</h>上手</f>" },
  { "front": "Blanco", "back": "<f><h>しろ</h>白</f>い" },
  { "front": "Cumpleaños", "back": "<f><h>たんじょうび</h>誕生日</f>" },
  { "front": "Estrella", "back": "<f><h>ほし</h>星</f>" },
  { "front": "Redondo", "back": "<f><h>まる</h>丸</f>い" },
  { "front": "Cuadrado", "back": "<f><h>しかく</h>四角</f>い" },
  { "front": "Salida", "back": "<f><h>でぐち</h>出口</f>" },
  { "front": "Amante", "back": "<f><h>こいびと</h>恋人</f>" },
  { "front": "Matrimonio", "back": "<f><h>けっこん</h>結婚</f>" },
  { "front": "Norte", "back": "<f><h>きた</h>北</f>" },
  { "front": "Barco", "back": "<f><h>ふね</h>船</f>" },
  { "front": "Apariencia", "back": "<f><h>すがた</h>姿</f>" },
  { "front": "Comer", "back": "<f><h>た</h>食</f>べる" },
  { "front": "Gritar", "back": "<f><h>さけ</h>叫</f>ぶ" },
  { "front": "Vergonzoso", "back": "<f><h>は</h>恥</f>ずかしい" },
  { "front": "Profunda emoción", "back": "<f><h>かんげき</h>感激</f>" },
  { "front": "Pequeño", "back": "<f><h>ちい</h>小</f>さい" },
  { "front": "Lechuga", "back": "レタス" },
  { "front": "Gato", "back": "<f><h>ねこ</h>猫</f>" },
  { "front": "Biblioteca", "back": "<f><h>としょかん</h>図書館</f>" },
  { "front": "Reloj", "back": "<f><h>とけい</h>時計</f>" },
  { "front": "Momento", "back": "<f><h>とき</h>時</f>" },
  { "front": "Morir", "back": "<f><h>し</h>死</f>ぬ" },
  { "front": "Rey", "back": "<f><h>おう</h>王</f>" },
  { "front": "Yo", "back": "<f><h>わたし</h>私</f>" },
  { "front": "Pasto", "back": "<f><h>くさ</h>草</f>" },
  { "front": "Enero", "back": "<f><h>いちがつ</h>一月</f>" },
  { "front": "Marzo", "back": "<f><h>さんがつ</h>三月</f>" },
  { "front": "Junio", "back": "<f><h>ろくがつ</h>六月</f>" },
  { "front": "Septiembre", "back": "<f><h>くがつ</h>九月</f>" },
  { "front": "Madre", "back": "お<f><h>かあ</h>母</f>さん" },
  { "front": "Familia", "back": "<f><h>かぞく</h>家族</f>" },
  { "front": "Abuela", "back": "お<f><h>ばあ</h>祖母</f>さん" },
  { "front": "Atrás", "back": "<f><h>うしろ</h>後</f>" },
  { "front": "Rescatar", "back": "<f><h>たす</h>助</f>ける" },
  { "front": "Tarea", "back": "<f><h>しゅくだい</h>宿題</f>" },
  { "front": "Simple", "back": "<f><h>かんたん</h>簡単</f>" },
  { "front": "Dentro", "back": "<f><h>なか</h>中</f>" },
  { "front": "Cena", "back": "<f><h>ゆうしょく</h>夕食</f>" },
  { "front": "Especial", "back": "<f><h>とくべつ</h>特別</f>" },
  { "front": "Todo el tiempo", "back": "ずっと" },
  { "front": "Verdura", "back": "<f><h>やさい</h>野菜</f>" },
  { "front": "Oeste", "back": "<f><h>にし</h>西</f>" },
  { "front": "Malo", "back": "<f><h>まず</h>不味</f>い" },
  { "front": "Difícil", "back": "<f><h>むずか</h>難</f>しい" },
  { "front": "Ver", "back": "<f><h>み</h>見</f>る" },
  { "front": "Ir", "back": "<f><h>い</h>行</f>く" },
  { "front": "Dormir", "back": "<f><h>ね</h>寝</f>る" },
  { "front": "Romper", "back": "<f><h>こわ</h>壊</f>す" },
  { "front": "Correr", "back": "<f><h>はし</h>走</f>る" },
  { "front": "Patear", "back": "<f><h>け</h>蹴</f>る" },
  { "front": "Cara", "back": "<f><h>かお</h>顔</f>" },
  { "front": "Triste", "back": "<f><h>かな</h>悲</f>しい" },
  { "front": "Grueso", "back": "<f><h>あつ</h>厚</f>い" },
  { "front": "Avión", "back": "<f><h>ひこうき</h>飛行機</f>" },
  { "front": "Melón", "back": "メロン" },
  { "front": "Vaca", "back": "<f><h>うし</h>牛</f>" },
  { "front": "Cafetería", "back": "<f><h>きっさてん</h>喫茶店</f>" },
  { "front": "Panadería", "back": "パン<f><h>や</h>屋</f>" },
  { "front": "Supermercado", "back": "スーパーマーケット" },
  { "front": "Casa", "back": "<f><h>いえ</h>家</f>" },
  { "front": "Fuego", "back": "<f><h>ひ</h>火</f>" },
  { "front": "Todos", "back": "<f><h>みんな</h>皆</f>" },
  { "front": "Libro", "back": "<f><h>ほん</h>本</f>" },
  { "front": "Gustar", "back": "<f><h>すき</h>好</f>" },
  { "front": "Ahora", "back": "<f><h>いま</h>今</f>" },
  { "front": "Torpe", "back": "<f><h>へた</h>下手</f>" },
  { "front": "Lluvia", "back": "<f><h>あめ</h>雨</f>" },
  { "front": "Invierno", "back": "<f><h>ふゆ</h>冬</f>" },
  { "front": "Cálido", "back": "<f><h>あたた</h>暖</f>かい" },
  { "front": "Abuelo", "back": "お<f><h>じい</h>祖父</f>さん" },
  { "front": "p.m.", "back": "<f><h>ごご</h>午後</f>" },
  { "front": "Cocinar", "back": "<f><h>りょうり</h>料理</f>" },
  { "front": "Necesitar", "back": "<f><h>い</h>要</f>る" },
  { "front": "País", "back": "<f><h>くに</h>国</f>" },
  { "front": "Cuándo", "back": "<f><h>いつ</h>何時</f>" },
  { "front": "Paseo", "back": "<f><h>さんぽ</h>散歩</f>" },
  { "front": "Dios", "back": "<f><h>かみ</h>神</f>" },
  { "front": "Pensar", "back": "<f><h>おも</h>思</f>う" },
  { "front": "Satisfacción", "back": "<f><h>まんぞく</h>満足</f>" },
  { "front": "Grande", "back": "<f><h>おお</h>大</f>きい" },
  { "front": "Bajo", "back": "<f><h>ひく</h>低</f>い" },
  { "front": "Dulce", "back": "<f><h>あま</h>甘</f>い" },
  { "front": "Sandía", "back": "<f><h>すいか</h>西瓜</f>" },
  { "front": "Limón", "back": "レモン" },
  { "front": "Plátano", "back": "バナナ" },
  { "front": "Piña", "back": "パイナップル" },
  { "front": "Florería", "back": "<f><h>はなや</h>花屋</f>" },
  { "front": "Silla", "back": "<f><h>いす</h>椅子</f>" },
  { "front": "Mil", "back": "<f><h>せん</h>千</f>" },
  { "front": "Televisión", "back": "テレビ" },
  { "front": "Escuela primaria", "back": "<f><h>しょうがっこう</h>小学校</f>" },
  { "front": "La mañana", "back": "<f><h>あさ</h>朝</f>" },
  { "front": "Lunes", "back": "<f><h>げつようび</h>月曜日</f>" },
  { "front": "Luna", "back": "<f><h>つき</h>月</f>" },
  { "front": "Hacer", "back": "する" },
  { "front": "Mujer", "back": "<f><h>おんな</h>女</f>" },
  { "front": "Nube", "back": "<f><h>くも</h>雲</f>" },
  { "front": "Otoño", "back": "<f><h>あき</h>秋</f>" },
  { "front": "Mano izquierda", "back": "<f><h>ひだりて</h>左手</f>" },
  { "front": "Universidad", "back": "<f><h>だいがく</h>大学</f>" },
  { "front": "Usar", "back": "<f><h>つか</h>使</f>う" },
  { "front": "Diccionario", "back": "<f><h>じしょ</h>辞書</f>" },
  { "front": "Llave", "back": "<f><h>かぎ</h>鍵</f>" },
  { "front": "Bueno", "back": "<f><h>うま</h>上手</f>い" },
  { "front": "Común", "back": "<f><h>ふつう</h>普通</f>" },
  { "front": "Peligroso", "back": "<f><h>あぶ</h>危</f>ない" },
  { "front": "Continuar", "back": "<f><h>つづ</h>続</f>ける" },
  { "front": "Maravilloso", "back": "<f><h>すば</h>素晴</f>らしい" },
  { "front": "Reír", "back": "<f><h>わら</h>笑</f>う" },
  { "front": "Enojarse", "back": "<f><h>おこ</h>怒</f>る" },
  { "front": "Entregar", "back": "<f><h>わた</h>渡</f>す" },
  { "front": "Buscar", "back": "<f><h>さが</h>探</f>す" },
  { "front": "Mano", "back": "<f><h>て</h>手</f>" },
  { "front": "Estómago", "back": "お<f><h>なか</h>腹</f>" },
  { "front": "Divertido", "back": "<f><h>たの</h>楽</f>しい" },
  { "front": "Profundo", "back": "<f><h>ふか</h>深</f>い" },
  { "front": "Nuevo", "back": "<f><h>あたら</h>新</f>しい" },
  { "front": "Taxi", "back": "タクシー" },
  { "front": " Brócoli", "back": "ブロッコリー" },
  { "front": "Perro", "back": "<f><h>いぬ</h>犬</f>" },
  { "front": "Alberca", "back": "プール" },
  { "front": "Oxxo", "back": "コンビニ" },
  { "front": "Cine", "back": "<f><h>えいがかん</h>映画館</f>" },
  { "front": "Árbol", "back": "<f><h>き</h>木</f>" },
  { "front": "Libreta", "back": "ノート" },
  { "front": "Zapatos", "back": "<f><h>くつ</h>靴</f>" },
  { "front": "Dinero", "back": "お<f><h>かね</h>金</f>" },
  { "front": "Calmado", "back": "<f><h>しずか</h>静</f>" },
  { "front": "Descansar", "back": "<f><h>やす</h>休</f>む" },
  { "front": "Haber (Personas y animales)", "back": "いる" },
  { "front": "Hombre", "back": "<f><h>おとこ</h>男</f>" },
  { "front": "Rey demonio", "back": "<f><h>まおう</h>魔王</f>" },
  { "front": "Azul", "back": "<f><h>あお</h>青</f>い" },
  { "front": "Triangulo", "back": "<f><h>さんかく</h>三角</f>" },
  { "front": "Poder", "back": "<f><h>できる</h>出来</f>" },
  { "front": "Cerrar", "back": "<f><h>し</h>閉</f>める" },
  { "front": "Alas", "back": "<f><h>はね</h>羽</f>" },
  { "front": "Huevo", "back": "<f><h>たまご</h>卵</f>" },
  { "front": "Fotografía", "back": "<f><h>しゃしん</h>写真</f>" },
  { "front": "Resfriado", "back": "<f><h>かぜ</h>風邪</f>" },
  { "front": "Corazón", "back": "<f><h>こころ</h>心</f>" },
  { "front": "Malo, culpable", "back": "<f><h>わる</h>悪</f>い" },
  { "front": "Ser diferente de", "back": "<f><h>ちが</h>違</f>う" },
  { "front": "Cuento", "back": "<f><h>ものがたり</h>物語</f>" },
  { "front": "Pararse", "back": "<f><h>た</h>立</f>つ" },
  { "front": "Volver a casa", "back": "<f><h>かえ</h>帰</f>る" },
  { "front": "Cuello", "back": "<f><h>くび</h>首</f>" },
  { "front": "Delgado", "back": "<f><h>ほそ</h>細</f>い" },
  { "front": "Cerca", "back": "<f><h>ちか</h>近</f>い" },
  { "front": "Picante", "back": "<f><h>から</h>辛</f>い" },
  { "front": "Bonito", "back": "<f><h>きれい</h>奇麗</f>" },
  { "front": "Piedra", "back": "<f><h>いし</h>石</f>" },
  { "front": "Billete", "back": "<f><h>さつ</h>札</f>" },
  { "front": "Hoy", "back": "<f><h>きょう</h>今日</f>" },
  { "front": "Sábado", "back": "<f><h>どようび</h>土曜日</f>" },
  { "front": "Rojo", "back": "<f><h>あか</h>赤</f>い" },
  { "front": "Sonido", "back": "<f><h>おと</h>音</f>" },
  { "front": "Conversación", "back": "<f><h>かいわ</h>会話</f>" },
  { "front": "Lugar", "back": "<f><h>ところ</h>所</f>" },
  { "front": "Lavar ropa", "back": "<f><h>せんたく</h>洗濯</f>" },
  { "front": "Sonrisa", "back": "<f><h>えがお</h>笑顔</f>" },
  { "front": "Terriblemente", "back": "<f><h>たいへん</h>大変</f>" },
  { "front": "Amor", "back": "<f><h>こい</h>恋</f>" },
  { "front": "Inglés", "back": "<f><h>えいご</h>英語</f>" },
  { "front": "Uno mismo", "back": "<f><h>じぶん</h>自分</f>" },
  { "front": "Ocupado", "back": "<f><h>いそが</h>忙</f>しい" },
  { "front": "Responder", "back": "<f><h>こた</h>答</f>える" },
  { "front": "Humano", "back": "<f><h>にんげん</h>人間</f>" },
  { "front": "Beber", "back": "<f><h>の</h>飲</f>む" },
  { "front": "Venir", "back": "<f><h>く</h>来</f>る" },
  { "front": "Aterrador", "back": "<f><h>こわ</h>怖</f>い" },
  { "front": "Orgulloso", "back": "<f><h>ほこ</h>誇</f>らしい" },
  { "front": "Gordo", "back": "<f><h>ふと</h>太</f>い" },
  { "front": "Oscuro", "back": "<f><h>くら</h>暗</f>い" },
  { "front": "Papa", "back": "じゃが<f><h>いも</h>芋</f>" },
  { "front": "Caballo", "back": "<f><h>うま</h>馬</f>" },
  { "front": "Elefante", "back": "<f><h>ぞう</h>象</f>" },
  { "front": "Cerdo", "back": "<f><h>ぶた</h>豚</f>" },
  { "front": "Amigo", "back": "<f><h>ともだち</h>友達</f>" },
  { "front": "Yen", "back": "<f><h>えん</h>円</f>" },
  { "front": "Cien", "back": "<f><h>ひゃく</h>百</f>" },
  { "front": "Disgustar", "back": "<f><h>きらい</h>嫌</f>" },
  { "front": "Flor", "back": "<f><h>はな</h>花</f>" },
  { "front": "Domingo", "back": "<f><h>にちようび</h>日曜日</f>" },
  { "front": "Llamar", "back": "<f><h>よ</h>呼</f>ぶ" },
  { "front": "Escoger", "back": "<f><h>えら</h>選</f>ぶ" },
  { "front": "Enseñar", "back": "<f><h>おし</h>教</f>える" },
  { "front": "Persona", "back": "<f><h>ひと</h>人</f>" },
  { "front": "Ciudad", "back": "<f><h>まち</h>町</f>" },
  { "front": "Niño", "back": "<f><h>こども</h>子供</f>" },
  { "front": "Parar", "back": "<f><h>と</h>止</f>まる" },
  { "front": "Sello", "back": "<f><h>きって</h>切手</f>" },
  { "front": "Frío al tacto", "back": "<f><h>つめ</h>冷</f>たい" },
  { "front": "Encender", "back": "<f><h>つ</h>点</f>ける" },
  { "front": "Compras", "back": "<f><h>か</h>買</f>い<f><h>もの</h>物</f>" },
  { "front": "Jardín", "back": "<f><h>にわ</h>庭</f>" },
  { "front": "Fuegos artificiales", "back": "<f><h>はなび</h>花火</f>" },
  { "front": "Fin de semana", "back": "<f><h>しゅうまつ</h>週末</f>" },
  { "front": "Congelar", "back": "<f><h>こお</h>凍</f>る" },
  { "front": "Deseado", "back": "<f><h>ほ</h>欲</f>しい" },
  { "front": "Final", "back": "<f><h>さいご</h>最後</f>" },
  { "front": "Música", "back": "<f><h>おんがく</h>音楽</f>" },
  { "front": "Olvidar", "back": "<f><h>わす</h>忘</f>れる" },
  { "front": "Ángel", "back": "<f><h>てんし</h>天使</f>" },
  { "front": "Bien, ok", "back": "<f><h>い</h>良</f>い" },
  { "front": "Ojo", "back": "<f><h>め</h>目</f>" },
  { "front": "Solitario", "back": "<f><h>さび</h>寂</f>しい" },
  { "front": "Aburrido", "back": "<f><h>つま</h>詰</f>らない" },
  { "front": "Pesado", "back": "<f><h>おも</h>重</f>い" },
  { "front": "Caliente", "back": "<f><h>あつ</h>暑</f>い" },
  { "front": "Muchos", "back": "<f><h>おお</h>多</f>い" },
  { "front": "Camión", "back": "バス" },
  { "front": "Fresa", "back": "<f><h>いちご</h>苺</f>" },
  { "front": "Mandarina", "back": "<f><h>みかん</h>蜜柑</f>" },
  { "front": "Panda", "back": "パンダ" },
  { "front": "Ardilla", "back": "<f><h>りす</h>栗鼠</f>" },
  { "front": "Tienda departamental", "back": "デパート" },
  { "front": "Tarde", "back": "<f><h>ゆうがた</h>夕方</f>" },
  { "front": "Hermana menor", "back": "<f><h>いもうと</h>妹</f>" },
  { "front": "El próximo año", "back": "<f><h>らいねん</h>来年</f>" },
  { "front": "Anoche", "back": "<f><h>さくや</h>昨夜</f>" },
  { "front": "Tomar prestado", "back": "<f><h>か</h>借</f>りる" },
  { "front": "Debajo", "back": "<f><h>した</h>下</f>" },
  { "front": "Aeropuerto", "back": "<f><h>くうこう</h>空港</f>" },
  { "front": "Felicidad", "back": "<f><h>しあわ</h>幸</f>せ" },
  { "front": "Broma", "back": "<f><h>じょうだん</h>冗談</f>" },
  { "front": "Arroz (crudo)", "back": "<f><h>こめ</h>米</f>" },
  { "front": "Descortesía", "back": "<f><h>しつれい</h>失礼</f>" },
  { "front": "Extraño", "back": "<f><h>へん</h>変</f>" },
  { "front": "Cantar", "back": "<f><h>うた</h>歌</f>う" },
  { "front": "Ropa", "back": "<f><h>ふく</h>服</f>" },
  { "front": "Duele", "back": "<f><h>いた</h>痛</f>い" },
  { "front": "Pensar, considerar", "back": "<f><h>かんが</h>考</f>える" },
  { "front": "Alma", "back": "<f><h>たましい</h>魂</f>" },
  { "front": "Llorar", "back": "<f><h>な</h>泣</f>く" },
  { "front": "Invitar", "back": "<f><h>さそ</h>誘</f>う" },
  { "front": "Lindo", "back": "<f><h>かわい</h>可愛</f>い" },
  { "front": "Gratitud", "back": "<f><h>かんしゃ</h>感謝</f>" },
  { "front": "Helicóptero", "back": "ヘリコプター" },
  { "front": "Cereza", "back": "<f><h>さくら</h>桜</f>んぼ" },
  {
    "front": "Parque de atracciones",
    "back": "<f><h>ゆうえんち</h>遊園地</f>"
  },
  { "front": "Pescadería", "back": "<f><h>さかなや</h>魚屋</f>" },
  { "front": "Animal", "back": "<f><h>どうぶつ</h>動物</f>" },
  { "front": "Mesa", "back": "<f><h>たく</h>卓</f>" },
  { "front": "Mono", "back": "<f><h>さる</h>猿</f>" },
  { "front": "Pez", "back": "<f><h>さかな</h>魚</f>" },
  { "front": "Escritorio", "back": "<f><h>つくえ</h>机</f>" },
  { "front": "Montaña", "back": "<f><h>やま</h>山</f>" },
  { "front": "Lápiz", "back": "<f><h>えんぴつ</h>鉛筆</f>" },
  { "front": "Fuerza", "back": "<f><h>ちから</h>力</f>" },
  { "front": "Coche", "back": "<f><h>くるま</h>車</f>" },
  { "front": "Bambú", "back": "<f><h>たけ</h>竹</f>" },
  { "front": "Correcto", "back": "<f><h>ただ</h>正</f>しい" },
  { "front": "Mayo", "back": "<f><h>ごがつ</h>五月</f>" },
  { "front": "Noviembre", "back": "<f><h>じゅういちがつ</h>十一月</f>" },
  { "front": "Diciembre", "back": "<f><h>じゅうにがつ</h>十二月</f>" },
  { "front": "El año pasado", "back": "<f><h>きょねん</h>去年</f>" },
  { "front": "Enviar", "back": "<f><h>おく</h>送</f>る" },
  { "front": "Siempre", "back": "<f><h>いつ</h>何時</f>も" },
  { "front": "Vivir, habitar", "back": "<f><h>す</h>住</f>む" },
  { "front": "Eternidad", "back": "<f><h>えいえん</h>永遠</f>" },
  { "front": "Gracias", "back": "<f><h>ありがとう</h>有難</f>" },
  { "front": "Disculparse", "back": "<f><h>あやま</h>謝</f>る" },
  { "front": "Pecho", "back": "<f><h>むね</h>胸</f>" },
  { "front": "Feliz", "back": "<f><h>うれ</h>嬉</f>しい" },
  { "front": "Entretenido", "back": "<f><h>おもしろ</h>面白</f>い" },
  { "front": "Preocupación", "back": "<f><h>しんぱい</h>心配</f>" },
  { "front": "Ligero", "back": "<f><h>かる</h>軽</f>い" },
  { "front": "Conejo", "back": "<f><h>うさぎ</h>兎</f>" },
  { "front": "Borrador", "back": "ゴム" },
  { "front": "Kanji", "back": "<f><h>かんじ</h>漢字</f>" },
  { "front": "Rana", "back": "<f><h>かえる</h>蛙</f>" },
  { "front": "Cortar", "back": "<f><h>き</h>切</f>る" },
  { "front": "Clima", "back": "<f><h>てんき</h>天気</f>" },
  { "front": "Japón", "back": "<f><h>にほん</h>日本</f>" },
  { "front": "Hermana mayor", "back": "お<f><h>ねえ</h>姉</f>さん" },
  { "front": "Nacer", "back": "<f><h>う</h>生</f>まれる" },
  { "front": "Trabajo", "back": "<f><h>しごと</h>仕事</f>" },
  { "front": "Electricidad", "back": "<f><h>でんき</h>電気</f>" },
  {
    "front": "Darse un baño",
    "back": "お<f><h>ふろ</h>風呂</f>に<f><h>はい</h>入</f>る"
  },
  { "front": "Edificio", "back": "<f><h>たてもの</h>建物</f>" },
  { "front": "Adulto", "back": "<f><h>おとな</h>大人</f>" },
  { "front": "Recordar, memorizar", "back": "<f><h>おぼ</h>覚</f>える" },
  { "front": "Ruidoso", "back": "<f><h>うるさ</h>煩</f>い" },
  { "front": "Vestir", "back": "<f><h>き</h>着</f>る" },
  { "front": "Medicina", "back": "<f><h>くすり</h>薬</f>" },
  { "front": "Terminar", "back": "<f><h>お</h>終</f>わる" },
  { "front": "Amable", "back": "<f><h>しんせつ</h>親切</f>" },
  { "front": "Joven", "back": "<f><h>わか</h>若</f>い" },
  { "front": "Por supuesto", "back": "<f><h>もちろん</h>勿論</f>" },
  { "front": "Sorprenderse", "back": "<f><h>おどろ</h>驚</f>く" },
  { "front": "Devolver", "back": "<f><h>かえ</h>返</f>す" },
  { "front": "Practicar", "back": "<f><h>れんしゅう</h>練習</f>" },
  { "front": "Confesar", "back": "<f><h>こくはく</h>告白</f>" },
  { "front": "Padres", "back": "<f><h>おや</h>親</f>" },
  { "front": "Mostrar", "back": "<f><h>み</h>見</f>せる" },
  { "front": "Luz", "back": "<f><h>ひかり</h>光</f>" },
  { "front": "Ayudar", "back": "<f><h>てつだ</h>手伝</f>う" },
  { "front": "Resistencia, auto control", "back": "<f><h>がまん</h>我慢</f>" },
  { "front": "Santuario", "back": "<f><h>じんじゃ</h>神社</f>" },
  { "front": "Aún así", "back": "それでも" },
  { "front": "Encontrar", "back": "<f><h>み</h>見</f>つける" },
  { "front": "Huir", "back": "<f><h>に</h>逃</f>げる" },
  { "front": "El futuro", "back": "<f><h>みらい</h>未来</f>" },
  { "front": "Deslumbrante", "back": "<f><h>まぶ</h>眩</f>しい" },
  { "front": "Refrigerador", "back": "<f><h>れいぞうこ</h>冷蔵庫</f>" },
  { "front": "Calcetines", "back": "<f><h>くつした</h>靴下</f>" },
  { "front": "Cansarse", "back": "<f><h>つか</h>疲</f>れる" },
  { "front": "Voz", "back": "<f><h>こえ</h>声</f>" },
  { "front": "Magia", "back": "<f><h>まほう</h>魔法</f>" },
  { "front": "Bailar", "back": "<f><h>おど</h>踊</f>る" },
  { "front": "Mapa", "back": "<f><h>ちず</h>地図</f>" },
  { "front": "Boleto", "back": "<f><h>きっぷ</h>切符</f>" },
  { "front": "Animado", "back": "<f><h>にぎ</h>賑</f>やか" },
  { "front": "Darse prisa", "back": "<f><h>いそ</h>急</f>ぐ" },
  { "front": "Forma", "back": "<f><h>かたち</h>形</f>" },
  { "front": "Obstáculo", "back": "<f><h>じゃま</h>邪魔</f>" },
  { "front": "Palabra", "back": "<f><h>ことば</h>言葉</f>" },
  { "front": "Recomendación, consejo", "back": "<f><h>すす</h>勧</f>め" },
  { "front": "Hermoso", "back": "<f><h>うつく</h>美</f>しい" },
  { "front": "Reunir, colleccionar", "back": "<f><h>あつ</h>集</f>める" },
  { "front": "Elegante", "back": "お<f><h>しゃれ</h>洒落</f>" },
  { "front": "Azúcar", "back": "<f><h>さとう</h>砂糖</f>" },
  { "front": "Atractivo", "back": "かっこいい" },
  { "front": "Definitivamente", "back": "<f><h>ぜったい</h>絶対</f>" },
  { "front": "Perdonar", "back": "<f><h>ゆる</h>許</f>す" },
  { "front": "Pulpo", "back": "<f><h>たこ</h>蛸</f>" },
  { "front": "No gracias, estoy bien", "back": "<f><h>けっこう</h>結構</f>" },
  { "front": "Dentista", "back": "<f><h>はいしゃ</h>歯医者</f>" },
  { "front": "Acuario", "back": "<f><h>すいぞくかん</h>水族館</f>" },
  { "front": "Demasiado", "back": "<f><h>ずいぶん</h>随分</f>" },
  { "front": "Región", "back": "<f><h>へん</h>辺</f>" },
  { "front": "Apellido", "back": "<f><h>みょうじ</h>苗字</f>" },
  { "front": "Invariablemente", "back": "<f><h>かなら</h>必</f>ず" },
  { "front": "Quizás", "back": "<f><h>たぶん</h>多分</f>" },
  { "front": "Esconder", "back": "<f><h>かく</h>隠</f>す" },
  { "front": "Almohada", "back": "<f><h>まくら</h>枕</f>" },
  { "front": "Olor", "back": "<f><h>にお</h>匂</f>い" },
  { "front": "Decidir", "back": "<f><h>き</h>決</f>める" },
  {
    "front": "Intercambiar",
    "back": "<f><h>と</h>取</f>り<f><h>か</h>替</f>える"
  },
  { "front": "En ese caso", "back": "それなら" },
  { "front": "Verdad", "back": "<f><h>ほんとう</h>本当</f>" },
  { "front": "Policía", "back": "お<f><h>まわ</h>巡</f>りさん" },
  {
    "front": "La especialidad, el punto fuerte",
    "back": "<f><h>とくい</h>得意</f>"
  },
  { "front": "Dulces", "back": "<f><h>あめ</h>飴</f>" },
  { "front": "Tocar", "back": "<f><h>さわ</h>触</f>る" },
  { "front": "Suficiente", "back": "<f><h>じゅうぶん</h>十分</f>" },
  { "front": "Soñoliento", "back": "<f><h>ねむ</h>眠</f>い" },
  { "front": "Juguete", "back": "<f><h>おもちゃ</h>玩具</f>" },
  { "front": "Explicación", "back": "<f><h>せつめい</h>説明</f>" },
  { "front": "Dar importancia", "back": "<f><h>かま</h>構</f>う" },
  { "front": "Lentes", "back": "<f><h>めがね</h>眼鏡</f>" },
  { "front": "Relación", "back": "<f><h>かんけい</h>関係</f>" },
  { "front": "Imposible", "back": "あり<f><h>え</h>得</f>ない" },
  { "front": "Responsabilidad", "back": "<f><h>せきにん</h>責任</f>" },
  { "front": "Celular", "back": "<f><h>けいたい</h>携帯</f>" },
  { "front": "Subirse a un vehículo", "back": "<f><h>の</h>乗</f>る" },
  { "front": "Moverse", "back": "<f><h>うご</h>動</f>く" },
  { "front": "Ausente", "back": "<f><h>るす</h>留守</f>" },
  { "front": "Gradualmente", "back": "<f><h>だんだん</h>段々</f>" },
  { "front": "Partido, juego", "back": "<f><h>しあい</h>試合</f>" },
  { "front": "Principalmente", "back": "<f><h>だいたい</h>大体</f>" },
  { "front": "Encantador", "back": "<f><h>すてき</h>素敵</f>" },
  { "front": "Bebida", "back": "<f><h>の</h>飲</f>み<f><h>もの</h>物</f>" },
  { "front": "Inmediatamente", "back": "<f><h>すぐ</h>直</f>" },
  { "front": "Anillo", "back": "<f><h>ゆびわ</h>指輪</f>" },
  { "front": "Alivio", "back": "<f><h>あんしん</h>安心</f>" },
  { "front": "Milagro", "back": "<f><h>きせき</h>奇跡</f>" },
  { "front": " Inusual", "back": "<f><h>めずら</h>珍</f>しい" },
  { "front": "Ola", "back": "<f><h>なみ</h>波</f>" },
  { "front": "Sucio", "back": "<f><h>きたな</h>汚</f>い" },
  { "front": "Sal", "back": "<f><h>しお</h>塩</f>" },
  { "front": "Deseo", "back": "<f><h>ねがい</h>願</f>" },
  { "front": "Herida", "back": "<f><h>けが</h>怪我</f>" },
  { "front": "Llegar", "back": "<f><h>つ</h>着</f>く" },
  { "front": "Nimodo", "back": "<f><h>しょう</h>仕様</f>がない" },
  { "front": "Separar", "back": "<f><h>わか</h>別</f>れる" },
  { "front": "Enfermedad", "back": "<f><h>びょうき</h>病気</f>" },
  { "front": "Esforzarse", "back": "<f><h>がんば</h>頑張</f>る" },
  { "front": "Cabeza", "back": "<f><h>あたま</h>頭</f>" },
  { "front": "Ladrón", "back": "<f><h>どろぼう</h>泥棒</f>" },
  { "front": "Festival", "back": "<f><h>まつ</h>祭</f>り" },
  { "front": "Error", "back": "<f><h>まちが</h>間違</f>い" },
  { "front": "Aguas termales", "back": "<f><h>おんせん</h>温泉</f>" },
  { "front": "Reserva, cita", "back": "<f><h>よやく</h>予約</f>" },
  { "front": "Indispensable", "back": "<f><h>ひつよう</h>必要</f>" },
  { "front": "Por ejemplo", "back": "<f><h>たと</h>例</f>えば" },
  { "front": "Fallecer", "back": "<f><h>な</h>亡</f>くなる" },
  { "front": "Pasar por", "back": "<f><h>とお</h>通</f>る" },
  { "front": "Recojer (a alguien)", "back": "<f><h>むか</h>迎</f>える" },
  {
    "front": "Hacer compañia",
    "back": "<f><h>つ</h>付</f>き<f><h>あ</h>合</f>う"
  },
  { "front": "Injusto", "back": "<f><h>ずる</h>狡</f>い" },
  { "front": "Alcanzar", "back": "<f><h>とど</h>届</f>く" },
  { "front": "Gentil", "back": "<f><h>やさ</h>優</f>しい" },
  { "front": "Extraño, Cómico", "back": "<f><h>おか</h>可笑</f>しい" },
  { "front": "Hielo", "back": "<f><h>こおり</h>氷</f>" },
  { "front": "Perfecto", "back": "<f><h>かんぺき</h>完璧</f>" },
  { "front": "Llover, Nevar", "back": "<f><h>ふ</h>降</f>る" },
  { "front": "Charlar", "back": "<f><h>しゃべ</h>喋</f>る" },
  { "front": "Renunciar", "back": "<f><h>や</h>辞</f>める" },
  { "front": "Caer", "back": "<f><h>お</h>落</f>ちる" },
  { "front": "Paz", "back": "<f><h>へいわ</h>平和</f>" },
  { "front": "Seguridad", "back": "<f><h>あんぜん</h>安全</f>" },
  { "front": "Precio", "back": "<f><h>ねだん</h>値段</f>" },
  { "front": "Perderse", "back": "<f><h>まよ</h>迷</f>う" },
  { "front": "Naturaleza", "back": "<f><h>しぜん</h>自然</f>" },
  { "front": "Oso", "back": "<f><h>くま</h>熊</f>" },
  { "front": "Tomar, recoger", "back": "<f><h>と</h>取</f>る" },
  { "front": "Explosión", "back": "<f><h>ばくはつ</h>爆発</f>" },
  { "front": "Proteger", "back": "<f><h>まも</h>守</f>る" },
  { "front": "Partir, salir", "back": "<f><h>しゅっぱつ</h>出発</f>" },
  { "front": "Mercado", "back": "<f><h>いちば</h>市場</f>" },
  { "front": "Relato", "back": "<f><h>はなし</h>話</f>" },
  { "front": "Soltar, liberar", "back": "<f><h>はな</h>放</f>す" },
  { "front": "Abrir", "back": "<f><h>あ</h>開</f>ける" },
  { "front": "Cruel", "back": "<f><h>ひど</h>酷</f>い" },
  { "front": "Hacer", "back": "<f><h>や</h>遣</f>る" },
  { "front": "A media noche", "back": "<f><h>よなか</h>夜中</f>" },
  { "front": "Regresar", "back": "<f><h>もど</h>戻</f>る" },
  { "front": "Color", "back": "<f><h>いろ</h>色</f>" },
  { "front": "Quedar bien", "back": "<f><h>にあ</h>似合</f>う" },
  { "front": "Ropa interior", "back": "<f><h>したぎ</h>下着</f>" },
  { "front": "Promesa", "back": "<f><h>やくそく</h>約束</f>" },
  { "front": "En primer lugar", "back": "<f><h>ま</h>先</f>ず" },
  { "front": "Particularmente, en especial", "back": "<f><h>とく</h>特</f>に" },
  { "front": "Completo, repleto", "back": "<f><h>いっぱい</h>一杯</f>" }
]
